將頹飯提升至極致

食到一半唔夠飽
再加泡菜
大量芝士

再叮煮1分鐘

最後得返幾粒雞
整埋甜品

加蜜糖
加熱香餅碎

昇華做狗飯

痴撚線

廚餘？

樓主餵狗？

狗都唔撚屌

你呢個飯真係唔講得笑
又芝士又拉絲又泡菜
包裝好少少再話自己係隱世小店
賣成8，90蚊都仲得

狗都唔撚食

老衲肚餓了
樓主請留步

極邪惡

哇

樓主有病睇醫生呀大佬

提升至廚餘

倒D綠茶粉同撈埋紫薯海膽
賣百零蚊一碗上車不是夢

狗都唔食

其實應該幾好食

好提議 我屋企有綠茶粉